離開咗維園集會，行到金鐘，但又突然想再參加多一次

離開咗維園集會，行到金鐘，但又突然想再參加多一次，咁可以點做呢？

咁我又由金鐘行返去維園參加集會喎，係唔係好合理呢

又再離開咗維園集會，行到金鐘，但又突然想再參加多一次，咁可以點做呢？

可以呀

你媽死了
港毒廢青

再行

沿左路 行番返去
流水式
多謝合作